有冇rejupas既人怕自己適應唔返做學生既生活

自由自在左一年，日日訓到自然醒，間唔中幫人補下習，每日碌下手機電腦又一日，已經唔記得做學生果陣係點樣，甚至有啲想繼續而家既生活

讀U咪同你講嘅生活一樣

放心，我讀左四年u 都適應唔返

唯一唔同嘅係間中要溫下書

咪再曬時間
再咁鳩hea落去幾時讀到畢業啊

講到自己一定入返u

反而好想脫離無所事事既生活
日日起身無目標好辛苦

有時真係幾悶 但有時見到其他frd趕asm溫exam又覺得好爽

所以我已經開始自修定coursea啲online course，比自己適應下上堂。

你已經知自己會入邊科

rejupas wo，都知幾多分加啦，緊係知入邊科。

依家就黎8月
屌我真係好撚驚

巴打都係rejupas? 驚緊咩？

驚入唔到
讀咗大學2年quit歲數已經開始大
如果仲係入唔到

好有勇氣 我自己都係retake過再rejupas 所以都係比同年人遲左2年入學 希望大家今次都順順利利

原來有人同我一樣讀左兩年大學先quit再rejupas，我都好驚入唔到，最後要讀asso，嘥晒啲時間

果陣諗住考好dse 完住冇注意要選咩科
最後選咗工程
日日都驚到訓唔到

入番同一間
太老唔想適應新環境